P 牌會員標示政策會有更新嗎?

已上LIHKG 180日, P 牌會員標示政策會有更新嗎?

買咗甩p卡未

已過1年, it makes sense for a policy review (just like other annual reviews)?

吓? 有甩p卡買??

有
你去7仔ok問下
利申 我就係成功例仔

而家馬上落7仔

lm

我都係 搵咗好多間先有

多謝更新政策

我之前先買咗
你見我連名都未改